{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71846&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕하얀집펜션"
    },
    "text": "あなたのための最高の憩いの場、居心地の良い暖かい雰囲気のペンションです。 愛する人たちと一緒に忘れられない思い出の旅行を作ってみてください。 釜慶温泉、花津海水浴場、長沙海水浴場など多様な名所が周辺にあります。 入室は5時から、退室は22時以降です。 禁煙客室であり、駐車も可能です。 最大人数の超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットや未成年者の出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は出入りできますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 287
    }
}